[Оглавление](oglavlenie.md)

**Пятиклассница Галя и двойные стандарты**
---
---
```
- Г.М., ну вы всю жизнь его покрываете...
- "а что я могу изменить?"
- а то что преступления продолжаются...
```
---
---
```
- "Ну как мальчик мог поднять руку на учителя, таких создать нужно."
```
---
```
- "он мне тут скандалы устраивает."
- вот же ебанько!
```
---

Урок литературы...
```
- "Беляевский, ты чем будешь заниматься..."
- не знаю!
- "ну может в милицию"
- ну да с таким хвостом! Да и у нас уже есть пару мусоров в классе! Думаю может бандитом...
- "почему бандитом"
- а как ещё можно трахнуть всех пятиклассниц, и добиться справедливости!?
- "о какой справедливости ты говоришь?"
- о той самой, где двойные стандарты! Отличить как то нужно...
```
---
---

Встреча с Г.М.
```
- "вот у меня это, то, у дочерей"
- ну да жизнь прекрасна....
- "чего добиваешься?"
- да ничего, жизнь расставит точки!
- "ну да..."
- ну да, ... 'За все нужно платить'
```
---

Тварь дрожащая, маньячка Аня, и пятиклассница Галя...

---
```
Гавар любит девочек, а Марина нет...
Аня убирает хвосты, делая минет...
```
---
---

**"Аня краснодипломщица, Аня чернокнижница"**
